7200 信眾區

7500班柒頭聽日就哭哭聲

我唔貪架 升到8蚊我就收手

呢啲市day trade就算啦都夠和味 一來一回心態都輸埋 又要緊張美股

依個價位入都OK？我見佢都ok低。。。

8蚊起碼要253左右 貪左d

岩先6蚊走左

恭喜買左既又數錢

轉燈跌緊喎

正股驚閪

唔貪心 升到7蚊比我平手走就夠

你慘少少

今日似升

錢就係咁易搵

癲

上唔上到$6.6?

取消括號先信你！

衝呀!!!!!!!!

初試牛刀，6.32入
搵小小食返餐就算

冇人玩7267？

（破產）

賣左7500 轉左入7200

均價8.5

7200 格仔餅